（查詢）想問有沒有巴絲係0264做 / 成日係果邊買野

我之前有個0264既黑色 猿人袋（環保袋款，不太大 一張對摺A4紙到，裝到一個食物盒到）不過跌左。

想問呢d袋係買野先有 定 可以直接買到的？

推